點買division 2 普通版最抵?

有冇巴打知

等二手

想第一日玩

Pc 咪去各大平台二手區乞 顯卡送既code 囉

PS 咪去買個黑acc 半價有數位版囉

格到渣都無 真係辛苦

第一日買二手

咁多bug 的遊戲，急咩呀？
預等一星期到，同iphone更新一樣，比人試下先，行先死先。

如果等完仲貴咗，咁就買數位版
唔俾錢班仆街舖賺。

我要farm裝呀

用100個ucoin 換八折 coupon 再買
應該三百三十六蚊左右

等半價+100u幣

用老豆張信用卡

唔買最慳

乞返黎

肉撚酸

咩係黑acc

唔買

PS4預購 係可以提早下載 定 提早12/3玩